 История от тамады: худшая свадьба в его жизни 
===============================================

Вчера я и невеста встретились с тамадой и обсудили предстоящую свадьбу. В ходе обсуждения мы ему поставили условие: на свадьбе не должно быть конкурсов для отъёма денег у гостей. Деньги у гостей должны отниматься один-единственный раз за свадьбу: когда гости вручают молодым подарки и конверты.

Тамада по этому поводу рассказал историю из жизни: о самой худшей (для него) свадьбе, которую он вёл.

Эта свадьба велась два дня. На первый день пригласили другого тамаду, а на второй день — нашего. Другой тамада отработал первый день, позвонил нашему и сообщил: мол, возникла какая-то непонятка и со мной не рассчитались. Поэтому, мол, когда будешь получать ЗП, то возьми и мою ЗП тоже, и мне потом передашь.

Наш тамада встретился с молодыми чуть заранее и поднял эту тему. Но молодые отвечали как-то уклончиво — в целом, съезжали с темы. Тогда наш тамада спросил напрямую. Ответ его поставил в тупик:

Оказалось, что молодым подарили сильно меньше денег, чем они рассчитывали. И теперь молодым не хватает даже на то, чтобы рассчитаться с рестораном — не говоря уже о тамадах и прочих расходах. Однако жених сказал, чтобы тамада не расстраивался, потому как у него (жениха) есть идея.

> Нам нужно больше денежных конкурсов — сказал жених.

В итоге на второй день свадьбы были такие денежные конкурсы:

- Платный вход в ресторан
- Платные бутылки алкоголя
- Платные кусочки свадебного торта
- Платные танцы с невестой
- И что-то ещё платное было, но тамада не рассказал :)

С тех пор у тамады аллергия на денежные конкурсы.